想買部手提電腦

買黎返學加遲d返工用
唔洗畫圖
有咩好介紹

macbook pro

冇機打不了

Dell xps 9570 4k
I7-8700hq 6 core12 threads + gtx 2050

Mac pro 要唔要 果個Touch Bar and Touch ID 好

touch bar 真心無乜用
用緊macbook pro 15" 2016 with TB

？？？

蘋果係咪唔洗指意打機

邊有人用蘋果架，垃撚圾

踩地雷應該開到最高畫質，above 60fps

請問你邊度鄉下農村出嚟?
steam /blizzard / Bethesda / 連LoL 呢啲都全部有Mac OS 版,

用Mac冇機打? 唔通我哋生存係唔同時空??
Blizzard / steam / Bethesda / Razer 都全部有出Mac game / driver，
連Apple 都出咗METAL 嚟取代open GL / direct X ,
NVidia 都對應Mac driver , 買個external mount 就駁張GTX titan XP 用都得
人哋咁大間公司都冇改變政策繼續出game你有咩資格扮晒看透世事喺度指手劃腳？

想要部輕便型仔可以拎返公司屋企客廳來回用嘅機, 我就買咗macbook, 個金色同個B&O headphone好襯

買部ultrabook 最好第8代u